香港係應該一國一制

一個香港國，一個民主制度

政治正確